Frage: Welche Stadt hat in Polen die meisten Einwohner neben Warschau? Stand: 2021
Antwort: Krakau
Info: Warschau: 1.794.166\nKrakau: 779.966\n\nLink: https://de.statista.com/statistik/daten/studie/943516/umfrage/groesste-staedte-in-polen/
Frage: Wie nennt man neugeborene Hunde?
Antwort: Welpen
Info: 
Frage: Welches Amt bekleidete Arnold Schwarzenegger von 2003 bis 2011?
Antwort: Gouverneur von Florida
Info: 
Frage: Wieso weshalb warum, wer nicht fragt bleibt .....
Antwort: dumm
Info: Sesmstraße
Frage: Wer einmal lügt dem glaubt man nicht, ...
Antwort: auch wenn er mal die Wahrheit spricht
Info: 
Frage: Wie viel Sterne hat die EU-Flagge?
Antwort: 12 Sterne
Info: Die Sterne stehen für die Werte Einheit, Solidarität und Harmonie zwischen den Völkern Europas. Die Zahl der Sterne hat nichts mit der Anzahl der Mitgliedsländer zu tun.
Frage: Wie heißt die Hauptstadt von Belarus?
Antwort: Minsk
Info: 
Frage: Wann war der Angriff der Japaner auf Pearl Harbor?
Antwort: 7.12.1941
Info: 
Frage: Auf welchem Kontinent befindet sich der Kilimandscharo?
Antwort: Afrika
Info: 
Frage: Wie hoch ist der Kilimandscharo?
Antwort: 5895 Meter
Info: ilimandscharo ist nicht nur der höchste Vulkan Afrikas, sondern mit 5895 m Höhe auch der höchste Berg des Kontinents. Der Internationale Name des Vulkans lautet Kilimanjaro und wird oft liebevoll als Kili bezeichnet. Das Vulkanmassiv liegt im Nordosten von Tansania und grenzt an Kenia.
Frage: Welche deutsche Stadt ist unteranderem für das Kraftfahrtbundesamt bekannt?
Antwort: Flensburg
Info: 
Frage: Aus welchem Land kommt die Technologie Firma Samsung?
Antwort: Südkorea
Info: 
Frage: Wie viele Spieler gibt es in einem Wasserball Team?
Antwort: 7
Info: 
Frage: Wie viele Herzen hat ein Oktopus?
Antwort: 3
Info: 
Frage: Welches Land hat in seinem Mutterland die meisten Zeitzonen?
Antwort: Russland
Info: Russland: 11\n USA: 5\nKanada: 6
Frage: Welches Land hat die meisten Zeitzonen (insgesamt)?
Antwort: Frankreich
Info: Frankreich: 1|11\nRussland 11|0\nUSA: 5|6\n Großbritannien: 1|8
Frage: Welcher Sänger war unteranderem auch als King of Pop bekannt?
Antwort: Michael Jackson
Info: 
Frage: Was ist 2^10 (2 hoch 10)?
Antwort: 1024
Info:
Frage: In welchem See treibt das Seeungeheuer Nessie sein unwesen?
Antwort: Loch Ness
Info: Das Ungeheuer von Loch Ness, auch Nessie genannt, soll ein Tier oder eine Gruppe von Tieren sein, die im Loch Ness, einem See in Schottland, in der Nähe der Stadt Inverness leben. 
Frage: Wo ist die Mona Lisa von Davinci ausgestellt?
Antwort: Louvre
Info: 
Frage: Welches Pokemon ist der treue Begleiter von Ash Ketchum?
Antwort: Pikatchu
Info: 
Frage: Wie heißt die Hauptstadt der Schweiz?
Antwort: Bern
Info: 
Frage: Wie viele Punkte erhält man für einen verwandelten Freiwurf im Basketball?
Antwort: 1
Info: Freiwurf: 1\n Normaler Wurf: 2\n Wurf hinter der Drei-Punkte-Linie: 3
Frage: Wie viele Tage dauert es etwa bis die Erde die Sonne umkreist?
Antwort: 365
Info: 
Frage: Wie heißt die Stadt Konstantinopel heute?
Antwort: Istanbul
Info: 
Frage: Aus welcher Stadt kommen die Beatles?
Antwort: Liverpool
Info: 
Frage: Wie viele Tasten hat ein klassisches Klavier?
Antwort: 88
Info: 
Frage: Ist 2023 ein Schaltjahr?
Antwort: Nein
Info: 
Frage: Wie viele Planeten hat unser Sonnensystem?
Antwort: 8
Info: 
Frage: Wie viele Nieren hat ein Mensch im Normalfall?
Antwort: 2
Info: 
Frage: In welcher Stadt leben die Simpsons?
Antwort: Springfield
Info: 
Frage: Wo befindet sich der Big Ben?
Antwort: London
Info: 
Frage: Wer lebt in einer Ananas ganz tief im Meer?
Antwort: Spongebob Schwamkopf
Info: 
Frage: Woraus ist das stärkste Haus in "Die 3 kleinen Schweinchen gebaut"?
Antwort: Steinziegel
Info: 
Frage: Welcher ist der kleinste Planet unseres Sonnensystems?
Antwort: Merkur
Info: 
Frage: Wie hieß "New York City" ursprünglich?
Antwort: Nieuw Amsterdam
Info: 
Frage: In welcher Sportart wurde Karatina Witt Olympiasiegerin?
Antwort: Eiskunstlauf
Info: 
Frage: In welchem Land findet man die Spanische Treppe?
Antwort: Italien
Info: 
Frage: Was macht Ted Mosby in der Serie "How I met your Mother" beruflich?
Antwort: Architekt
Info: 
Frage: Wie viele Pokemon gab es in der Edition Blau/Rot maximal?
Antwort: 151
Info: https://www.pokewiki.de/Liste_der_Pok%C3%A9mon_nach_Kanto-Pok%C3%A9dex
Frage: In welcher Währung zahlt man in Japan üblicherweise?
Antwort: Yen
Info: 
Frage: Wie lautet die Abkürzung der Europäische Weltraumorganisation?
Antwort: ESA
Info: 
Frage: Auf welchen Achsen gibt man Koordinaten im 3-Dimensionalen Raum an?
Antwort: x y z
Info: 
Frage: Wo befindet sich der Amtssitz des Bundespräsidenten in Berlin?
Antwort: Schloss Bellevue
Info: Seit 1994
Frage: Wie heißt der Beruf, bei dem man sich mit der Produktion von Wein beschäftigt?
Antwort: Winzer
Info: 
Frage: Wer soll sprichwörtlich bei seinen Leisten bleiben?
Antwort: Schuster
Info: 
Frage: Wie viele Mannschaften befinden sich in der 1. Fußball Bundesliga?
Antwort: 18
Info: 
Frage: Wie heißt das größte Organ des Menschen?
Antwort: Haut
Info: 
Frage: In welchem Bundesland befindet sich die Stadt Schwerin?
Antwort: Mecklenburg Vorpommern
Info: 
Frage: Welches Bundesland ist das größte in Deutschland nach Bayern?
Antwort: 
Info: Bayern: 70.542 km2\nNiedersachsen: 47.710 km2\nNordrhein-Westfalen: 34.112 km2\n\nhttps://de.statista.com/statistik/daten/studie/154868/umfrage/flaeche-der-deutschen-bundeslaender/#::text=Dezember%202021%20ab.,Bremen%20mit%20420%20Quadratkilometern%20Fl%C3%A4che.