Frage: Wie heißt der Hund von Micky Maus?
Antwort: Pluto
Info: 
Frage: Welches Land ist gleichzeitig die größte Insel der Welt?
Antwort: Grönland
Info: 
Frage: Wie viele Sekunden hat ein Tag?
Antwort: 86.400
Info: 
Frage: Wie viele Bundesstaaten haben die USA?
Antwort: 50
Info: 
Frage: Wofur steht "HARIBO"?
Antwort: HAns RIegel aus BOnn
Info: 
Frage: Welche ist die zweithöchste Stimmlage im Singen?
Antwort: Mezzosopran
Info: 
Frage: Womit schmecken Schmetterlinge?
Antwort: Füßen
Info: 
Frage: Zählen Koalas zu den Bären?
Antwort: Nein
Info: Sie gehören nicht zur Gruppe der höheren Säugetiere (Plazentatiere oder "Eutheria"), sondern es handelt sich um BEUTELTIERE.
Frage: In welcher Stadt steht der Allwetterzoo?
Antwort: Münster
Info: 
Frage: Wie viele Runden gibt es im Profiboxen höchstens?
Antwort: 12
Info: 
Frage: Welches Tier spielt man in STRAY?
Antwort: Katze
Info: 
Frage: Ist die Haut von Tiegern gestreift?
Antwort: JA
Info: 
Frage: Was können Clownfische im laufe ihres Lebens ändern?
Antwort: Geschlecht
Info: 
Frage: Wie viele Ringe hat das Firmenlogo von Audi?
Antwort: 4
Info: 
Frage: Wie nennt man ein Froschbaby?
Antwort: Kaulquappen
Info: 
Frage: Was soll eine Antifog Beschichtung verhindern?
Antwort: ein Beschlagen (Kondensieren) unter Einwirkung von Wasserdampf (Nebel = fog) verhindern
Info: 
Frage: Welche Hunde sind Susi & Strolch?
Antwort: Hunde
Info: 
Frage: Welche Antwort gibt Siri, wenn man Siri nach dem Sinn des Lebens fragt?
Antwort: 42
Info: 
Frage: Wie viele Stunden Zeitverschiebung befinden sich zwischen New York und Berlin?
Antwort: 6 Stunden
Info: 
Frage: Wie viele Schwerter führt Gerald aus "The Witcher" mit sich?
Antwort: 2
Info: Eines aus Silber, um Monster zu bekämpfen und eines aus Stahl, um die Menschen zur Strecke zu bringen, bei denen es sich um die noch schlimmeren Monster handelt.
Frage: Welche Farbe haben rote Pandas?
Antwort: Rot
Info: 
Frage: Welches Tier baut kleine Hügel auf Wiesen?
Antwort: Maulwurf
Info: 
Frage: Nach welcher Kalenderrechnung ist Juli der 7. Monat im Jahr?
Antwort: Gregorianischer Kalender
Info: 
Frage: Welches Tier ist Sylvester von den "Looney Tunes"?
Antwort: Katze
Info: 
Frage: Wie heißt der größte Planet unseres Sonnensystems?
Antwort: Jupiter
Info: 
Frage: Wie heißt der Vogel, der glitzerne Dinge stiehlt und sammelt?
Antwort: Elster
Info: 
Frage: Wann erschien GTA5 zum ersten mal?
Antwort: 17. September 2013
Info: 
Frage: Wie lange ist die Amtsperiode des zuletzt gewählten Bundestags 2021?
Antwort: 4 Jahre
Info: 
Frage: Wie nennt man ein männliches Pferd?
Antwort: Hengst
Info: 
Frage: Nenne alle Millionenstädte Deutschlands.
Antwort: Berlin: 3.677.472\nHamburg:1.853.935\nMünchen: 1.487.708\nKöln: 1.073.096
Info: Stand: 2021 Statista
Frage: Wie viele Beine hat eine Spinne?
Antwort: 8
Info: 
Frage: Nenne eine Farbe von der Flagge Finnlands?
Antwort: Weiß, Blau
Info: Blaues Kreuz auf Weißer Hintergrund
Frage: Wer war der erste Bundeskanzler Deutschlands?
Antwort: Konrad Adenauer
Info: 
Frage: Wie heißt das Element mit der Ordnungszahl 2 im Periodensystem der Elemente?
Antwort: Helium
Info: 
Frage: Welches Element wurde nach Deutschland benannt?
Antwort: Germanium
Info: 
Frage: Wer war deutscher Bundeskanzler vor Helmut Kohl?
Antwort: Helmut Schmidt
Info: 
Frage: Welcher Vogel lässt seine Eier von anderen Vögeln ausbrüten?
Antwort: Kukuck
Info: 
Frage: Wie nennt man die Explosion eines Sterns?
Antwort: Supernova
Info: 
Frage: Welcher Vogel schlägt so schnell mit den Flügeln, dass er in der Luft fast stehen kann?
Antwort: Kolibris
Info: 
Frage: Facebooks Mutterkonzern heißt Meta, wie heißt Googles Mutterkonzern?
Antwort: Alphabet
Info: 
Frage: Wie hieß Microsofts ehemaliger Twitch konkurrent?
Antwort: Mixxer
Info: 
Frage: Vervollständige Track, Trick und ..?
Antwort: Tick
Info: 
Frage: Woraus bestehen die Stoßzähne der Elephanten?
Antwort: Elfenbein
Info: 
Frage: Was ist die typische Spannung einer AA-Batterie?
Antwort: 1,5 Volt
Info: 
Frage: In welchem Jahr war die deutsche Wiedervereinigung?
Antwort: 1990
Info: 
Frage: Wann fand der erste Weltkrieg statt?
Antwort: 1914 - 1918
Info: 
Frage: In welcher Deutschen Stadt fanden die Olympischen Spiele 1972 statt?
Antwort: München
Info: 
Frage: Wofür steht das Kürzel ARD?
Antwort: Arbeitsgemeinschaft der öffentlich-rechtlichen Rundfunkanstalten der Bundesrepublik Deutschland
Info: 
Frage: Der höchste Berg der Welt ist der Mount Everest, aber auf welchen Kontinent befindet sich dieser?
Antwort: Asien
Info: 
Frage: Wie viele Bundesländer hat Deutschland?
Antwort: 16
Info: 