Frage: Was erhält man, wenn man eine Pferdestute mit einem Eselhengst kreuzt?
Antwort: Maultier
Info: 
Frage: Welche Besonderheit tritt bei den Augen von Huskys häufig auf?
Antwort: Zweifarbige Augen
Info: Heterochromie
Frage: Zu welcher Tierklasse gehören Skorpione?
Antwort: Skorpione sind keine Insekten, sondern zählen zu der Tierklasse der Spinnentiere
Info: Tierklassen: Säugetiere, Vögel, Fische, Amphibien und Reptilien
Frage: Was ist die "Rote Liste"?
Antwort: Liste bedrohter Tier & Pflanzenarten
Info: 
Frage: Welche Fische lagern den Giftstoff Tetrodotoxin in ihren Körpern?
Antwort: Kugelfische
Info: 
Frage: Wie schwer kann ein Blauwal werden? (in Tonnen)
Antwort: 190 Tonnen
Info: 
Frage: Wie nennt man die Umwandlung eines Tieres von der Larvenform in das Adultstadium?
Antwort: Metamorphose 
Info: 
Frage: Die Ordnung der Raubtiere wird in zwei unterordnungen unterteilt. Nenne diese beiden
Antwort: Landraubtiere und die Wasserraubtiere
Info: 
Frage: Zu welcher Unterordnung gehört der Waschbär?
Antwort: Hunden
Info: 
Frage: Der Panda ist ein Pflanzenfresser. Er ernährt sich hauptsächlich von Bambus, was 99 % seiner Ernährung ausmacht. 
Antwort: 99%
Info: 
Frage: Was für eine Lebenserwartung haben Pandas in freier Wildbahn?
Antwort: 20 Jahre
Info: 
Frage: Was bedeutet WWF?
Antwort: World Wide Fund For Nature
Info: 
Frage: Was gilt als die größte lebendige Katze der Welt?
Antwort: Sibirische Tiger
Info: Nasen- bis zur Schwanzspitze 2,70 bis 3,30 Meter
Frage: Wie werden bei Kamelen die Jungtiere bezeichnet?
Antwort: Fohlen
Info: 
Frage: Was versteht man unter Pädophagie?
Antwort: Auffressen von eigenen Jungtieren?
Info: 
Frage: Auf welchem Kontinent leben die giftigsten Tiere?
Antwort: Australien
Info: 
Frage: Schnellste Tier der Welt?
Antwort: Wanderfalke
Info: 
Frage: Welche besonderheit weißt der Kuckuck hinsichtlich seiner Brutpflege auf?
Antwort: er legt seine Eier in fremde Nester
Info: 
Frage: Aus welchem Stoff bestehen die Stoßzähne von Elefanten?
Antwort: Elfenbein
Info: 
Frage: Schätzfrage: Mit wie vielen Schlägen pro Sekunde kann ein Specht mit seinem Schnabel gegen einen Baumstamm schlagen?
Antwort: 20
Info: 
Frage: Welche Pinguinart gilt als die größte der Welt?
Antwort: Kaiserpinguine
Info: 
Frage: Über wie viele Gehirne verfügen Kraken?
Antwort: 9 (8 in den 8 Armen und eins im Kopf)
Info: 
Frage: Wie viele Herzen hat ein Kraken?
Antwort: 3
Info: 
Frage: Über welche besondere fähigkeit verfügen Axelotl?
Antwort: Sie können Gliedmaßen, Organe und sogar Teile des Gehirns & Herzen wiederherstellen. Dabei sind die Regenerate keine Verkrüppelungen sondern vollständig und funktionsfähig
Info: 
Frage: Welches Tier ist das Nationalsymbol Neuseelands?
Antwort: Kiwi
Info: 
Frage: Wie weit fliegt ein Wanderalbatros pro Stunde?
Antwort: 40km
Info: 
Frage: Welche Farbe können Hunde nicht wahrnehmen?
Antwort: Rot
Info: 
Frage: Nenne eine andere Möglichkeit mit der Tiere den Winter überstehen, wenn diese nicht aktiv im Winder sind?
Antwort: Winterschlaf, Winterruhe und Winterstarre
Info: 
Frage: Was ist das Gegenteil von Zugvögeln?
Antwort: Standvögel
Info:  tatsächlich das ganze Jahr über in ihren Brutgebieten ausharren und mit dem auskommen, was die karge Winterlandschaft zu bieten hat.
Frage: Was verursacht die Färbung von Flamingos?
Antwort: Nahrung (Algen & Krebse -> spezielle Carotinoide in der Narhung)
Info: Gleicher Effekt bei Baybys, wenn diese viel Karottenbrei bekommen, werden die Gesichter oft gelblich-orange