Frage: Botanik: Aus welcher Pflanze werden Hagebutten gewonnen?
Antwort: Rosen
Info: 
Frage: Marken: "Quadratisch. Praktisch. Gut" - Ritter Sport trug früher den Namen "Sport-Schokolade". Doch warum ist der Begriff "Sport" Teil des Markennamens?
Antwort: Weil die Schokolade durch die Form in jede Sport Tasche passen
Info: 
Frage: Disney: Wie lautet Aladdins letzter Wunsch im Gleichnamigen Disney Klassiker aus dem Jahr 1992?
Antwort: Er wünscht den Gini frei
Info: 
Frage: Chemie: Welche Eigenschaft haben Substanzen, die als Lipophil bezeichnet werden?
Antwort: Fettlöslich
Info: 
Frage: Informatik: Kernanzahl und Takt sind wohl die zwei bekanntesten CPU Spezifikationen. Doch wofür benötigt ein Prozessor einen sogenannten "Cache"?
Antwort: Zwischenspeicher für schnellere Zugriffe 
Info: 
Frage: Europa: Wie viele Sterne sind auf der Europaflagge?
Antwort: 12
Info: Pro Gründungsland ein Stern
Frage: Physik: Welches Metall ist der beste Elektrische Leiter?
Antwort: Silber
Info: 
Frage: Religion: Welche 3 Städte sind für Muslime besonders wichtig bzw. Heilig?
Antwort: Mekka, Jerusalem, Medina
Info: 
Frage: Politik: Wer war während der jahrtausendwende von 1999 bis 2004 Deutscher Bundespräsident?
Antwort: Johannes Rau
Info: 
Frage: Wirtschaft: Die USA und China sind die mit abstand größten Volkswirtschaften der Welt. Welches Land reiht sich auf Platz 3 sein? (Stand 2022)
Antwort: Japan
Info: (1) USA, (2) China, (3) Japan (4) Deutschland, (5) Indien, (6) Großbritannien, (7) Frankreich, (8) Russland
Frage: Herr der Ringe; Wer war laut Tolkien der wohl größte Drache, der jemals im Herr der Ringe-Universum existierte?
Antwort: Ancalagon der Schwarze
Info: 
Frage: Prominente: Der Titel "King of Pop" wird gerne mit Michael Jackson in Verbindung gebracht. Doch wer gilt als "Queen of Pop"?
Antwort: Madonna
Info: 
Frage: Essen: Unter welchem alternativen Namen ist die Blaubeere auch noch bekannt?
Antwort: Heidelbeere
Info: 
Frage: Englisch: Was bei uns "Zwei fliegen mit einer Klappe schlagen" heißt, heißt im Englischen wie?
Antwort: Two birds with one stone
Info: 
Frage: Ereignisse: Als die Titanic am 15. April 1912 Sank, starben wohl über 1500 Menschen. in wie vielen Metern Tiefe befindet sich das Wrack?
Antwort: 3.800 Metern
Info: 
Frage: Multiplayer-Spiele: Nenne alle Granaten aus CS2, die man in einem Matschmaking werfen kann?
Antwort: HE Grenade, Flashbang, Smoke, Decoy, Molotov, Incendiary 
Info: 
Frage: Waffen: Das Russische Ak-47 gehört wohl zu den bekanntesten Waffen weltweit. Doch wofür steht das "K" im Kürzel "AK"?
Antwort: Kalaschnikow
Info: 
Frage: Dinisaurier: In welchem heutigen Land befindet sich der Krater des Asteroideneinschlags, der mit dem Aussterben der Dinosaurier in Verbindung gebracht wird?
Antwort: Mexiko
Info: 
Frage: Internet: In welchem Jahr hat Youtube ihre Sternebewertung bei Videos durch Likes und Dislikes ersetzt?
Antwort: 2010
Info: Gegründet 2005
Frage: Konsolen: Welches Unternehmen hat die Grafikeinheit und den Prozessor der Playstation 5 sowie xBox Series X entwickelt?
Antwort: AMD
Info: 
Frage: Europa: In welchem Land wurde vor der Einführung des Euros mit Drachmen bezahlt?
Antwort: Griechenland
Info: 
Frage: Autos: Porsche ist einer der bekanntesten Sportwagenhersteller weltweit. In welchem Jahr erschien der allererste Porsche 911?
Antwort: 1964 
Info: 
Frage: Anatomie: Welches menschliche Organ hat die Form eines Schmetterlings?
Antwort: Schilddrüse
Info: 
Frage: Tourismus: Die Felsenstadt Petra gehört zu den neuen 7 Weltwundern. In welches Land muss man reisen, um sie bestaunen zu können?
Antwort: Jordanien
Info: 
Frage: Bauwerk: der Eurotunnel verbindet Frankreich mit dem Vereinigten Königreich. Doch wie lang ist er?
Antwort: 50,45 km
Info: 
Frage: Astronomie: Welches ist der hellste Stern am Nachthimmel?
Antwort: Sirius
Info: 
Frage: Mythologie: Mars ist in der Römischen Mythologie der Gott des Krieges. Wer ist sein Gegenstück in der Griechischen Mythologie?
Antwort: Ares
Info: 