Frage: Wer komponierte "Die Zauberflöte"?
Antwort: Wolfgang Amadeus Mozart
Info: 
Frage: Mit welcher Tiergruppe sind die Dinosaurier am engsten verwandt?
Antwort: Vögel
Info: 
Frage: In welcher Stadt lebte der Detektiv Sherlock Holmes?
Antwort: London
Info: 
Frage: Wie lang ist die Strecke eines Marathons?
Antwort: 42,195 km
Info: 
Frage: Wie heißt die Hauptstadt von Ungarn?
Antwort: Budapest
Info: 
Frage: Woraus besteht ein Diamant?
Antwort: Kohlenstoff
Info: 
Frage: Wie heißt die gesetzgebende Gewalt?
Antwort: Legislative
Info: 
Frage: Was bedeutet der lateinische Spruch "Carpe Diem"?
Antwort: Nutze den Tag
Info: 
Frage: Welche Farbe bekommst du, wenn du blau und gelb mischt?
Antwort: Grün
Info: 
Frage: Wie schnell ist die Lichtgeschwindigkeit (in der Sekunde)?
Antwort: 299.792,458 km/s
Info: 
Frage: In welchem Jahr wurde Angela Merkel Bundeskanzlerin?
Antwort: 2005
Info: 
Frage: Welches Vitamin wird mithilfe von Sonnenlicht im Körper gebildet?
Antwort: Vitamin D
Info: 
Frage: Nach wie vielen Jahren wird das Amt des Bundespräsidenten neu gewählt?
Antwort: 5 Jahre
Info: 
Frage: Was ist eine Primzahl?
Antwort: Eine Zahl, die nur durch 1 und sich selbst teilbar ist
Info: 
Frage: Welche deutsche Stadt ist nach Einwohnern die größte nach Berlin?
Antwort: Hamburg
Info: 
Frage: Nenne mir eine Primzahl, die größer als 40 und kleiner als 100 ist.
Antwort: 41, 43, 47, 53, 59, 61, 67, 71, 73, 79, 83, 89, 97
Info: 
Frage: Welches ist das leichteste Element im Periodensystem?
Antwort: Wasserstoff
Info: Ordnungszahl 1
Frage: Wie viel verschiedene Euromünzen gibt es?
Antwort: 8 (2€, 1€, 50Ce, 20Ce, 10Ce, 5Ce, 2Ce, 1Ce)
Info: 
Frage: Was ist auch unter dem Begriff Erdapfel bekannt?
Antwort: Kartoffel
Info: 
Frage: Was ist das größte Tier der Welt?
Antwort: Blauwaal
Info: 
Frage: Welches ist das nächstgrößere Flächenmaß nach Quadratzentimeter?
Antwort: Quadratdezimeter
Info: 
Frage: Aus welchen Elementen besteht Wasser?
Antwort: H²O
Info: 
Frage: Viele Menschen sind farbenblind. Wenn dies von Geburt an der Fall ist, haben Betroffene häufig kaum Einschränkungen, da sie die Welt nicht anders kennen. Die häufigste Art der Farbblindheit ist die Rot-Grün-Schwäche mit knapp 10%. Welche Farbe können diese Menschen denn sehr gut Unterscheiden bzw welche 3te Farbe ähnelt sich Rot und Grün am häufigsten?
Antwort: Braun - Bräunliche Farben
Info: 
Frage: Von welchem Land ist Lima die Hauptstadt?
Antwort: Peru
Info: 
Frage: Wie lautet die Messeinheit für den elektrischen Widerstand?
Antwort: Ohm
Info: 
Frage: Was ist 5+5x5/5-5?
Antwort: 5
Info: 
Frage: Das wertvollste börsennotierte Unternehmen der Welt ist Apple, aber wie viel Mrd Us-Dollar war Apple am 22.April 2022 Wert?
Antwort: 2.640,3 Mrd. USD
Info: 
Frage: Nenne mir 2 weitere Unternehmen der Top 6 wertvollsten börsennotierten Unternehmen der Welt.
Antwort: 1) Apple: 2.640,3 Mrd USD\n2) Saudi Arabian Oil Company: 2.292,1 Mrd USD\n3) Microsoft: 2.054,4 Mrd USD\n4) Alphabet: 1.581,7 Mrd USD\n5) Amazon: 1.468,4 Mrd USD\6) Tesla: 1.038,7 Mrd USD
Info: 
Frage: Wie heißt der tiefste Graben im Atlantischen Ozean?
Antwort: Puerto-Rico-Graben (Milwaukeetief) 8.376 m
Info: 
Frage: Wie viel Einwohner haben die USA? (Stand 2021)
Antwort: 331,9 Millionen
Info: 
Frage: Welches Gerät misst Erschütterungen eines Erbebens?
Antwort: Seismograph
Info: 
Frage: Wie nennt man Natriumchlorid umgangssprachlich?
Antwort: Salz
Info: 
Frage: Wie heißt der größte Berg in Deutschland?
Antwort: Zugspitze
Info: 
Frage: Wann kam das erste Iphone auf den Markt?
Antwort: 2007
Info: 
Frage: Wofür steht USB?
Antwort: Universal Serial Bus
Info: 
Frage: Wie heißt der kleinste Planet in unserem Sonnensystem?
Antwort: Merkur
Info: 
Frage: Nennt mir die Teile der Gewaltenteilung, mit Erklärung.
Antwort: Judikative (Recht sprechende), Exekutive (vollziehende oder ausübende), Legislative (gesetzgebende Gewalt)
Info: 
Frage: Welches Regierungssystem herrscht in Deutschland?
Antwort: parlamentarische Demokratie
Info: 
Frage: Wie hoch ist der Siedepunkt von Wasser in Fahrenheit?
Antwort: 212°F
Info: 
Frage: Welche Ordnungszahl hat Uran?
Antwort: 92
Info: 
Frage: Welcher Staat ist als letztes der Nato beigetreten?
Antwort: Finnland
Info: Ist am 04.04.2023 beigetreten
Frage: Wie viele Staaten sind Teil der NATO?
Antwort: 31
Info: 