Frage: Wer war der Leiter der ersten historischen Weltumsegelung?
Antwort: portugiesischer Seefahrer: Ferdinand Magellan
Info: ener Expedition, die (zumindest für die meisten) den endgültigen Beweis dafür lieferte, dass die Erde eine Kugel ist. Die Umrundung der Welt war jedoch gar nicht das Ziel der Expedition, die am 10. August 1519
Frage: Die Japanerin Tanaka Kane, war bis zu ihrem Tod 2018, die älteste lebende Person der Welt. Wie alt wurde Sie?
Antwort: 119 Jahre (1903-2022)
Info: Sie ist der dritte Mensch, der nachweislich das 119. Lebensjahr vollendet hat
Frage: Welcher US Präsident hat es geschafft, 4 mal zum Präsidenten gewählt zu werden?
Antwort: Franklin D. Roosevelt
Info: 4. März 1933 - 12. April 1945
Frage: mit wie vielen Nachbarländern teilt sich Deutschland eine Grenze?
Antwort: 9
Info: 
Frage: Vor wie vielen Millionen Jahren starben die Dinosaurier aus?
Antwort: 65 Mio Jahre
Info: 
Frage: Wann erschien der erste Jurassic Park Film?
Antwort: 1993
Info: 
Frage: Wer war der zweite Mensch auf dem Mond?
Antwort: Buzz Aldrin
Info: 
Frage: Welches Symbol Eisen im Periodensystem hat, muss ich euch nicht fragen, da ihr die Antwort wisst. Denn diese lautet Fe. Aber welches Metallische Element ist bei Raumtemperatur flüssig?
Antwort: Quecksilber
Info: 
Frage: Wie hoch liegt die Schmelztemperatur von Quecksilber?
Antwort: -39°C
Info: 
Frage: Wie hoch liegt die Siedetemperatur von Quecksilber?
Antwort: 357°C
Info: 
Frage: Und zum Abschluss der chemischen Fragen, muss ich euch eigentlich nicht fragen wofür AU im Periodensystem der Elemente steht, da ihr es wissen solltet. Ok jz will ich es doch wissen, wofür steht AU? 
Antwort: Gold
Info: 
Frage: Wie viele Räume hat das weiße Haus in Washington?
Antwort: 132 Zimmern
Info: 35 Badezimmer und 8 Treppenhäuser
Frage: Welcher Planet in unserem Sonnensystem der kälteste ist, ist nicht gesucht, aber welcher Planet ist der heißteste?
Antwort: Venus: 464°C
Info: 
Frage: Wann wurde die erste Website des Internets veröffentlicht und zu welchem Institut gehört sie?
Antwort: Cern 20.12.1990
Info: 
Frage: Warum besitzt der Mars eine rötliche Färbung?
Antwort: gerosteter Eisenstaub
Info: Auf der Oberfläche des Mars liegt eisenhaltiger, kosmischer Staub und auch im Marsgestein ist Eisen enthalten. Dieses Eisen kann verrosten (oxidieren) und dabei eine rötliche Färbung annehmen.
Frage: Auf welcher höhe hängt ein Basketballkorb?
Antwort: 3.05 Meter oder 10 Fuß
Info: 
Frage: Und auf welcher höhe hängt eine Dartscheibe?
Antwort: 1,73 (Steeldarts) 1,72 (Softdarts)
Info: 
Frage: Wie viele Seiten hat ein Heptadekagon?
Antwort: 17
Info: 
Frage: Bambis Freund Blume ist ein ...?
Antwort: Stinktier
Info: 
Frage: In welchem Jahr erfand Carl Benz das Automobil der Welt? (Jahr der Patentanmeldung) \nA) 1886 B) 1847 C) 1899 D) 1904
Antwort: A) 1886
Info: 
Frage: Welches ist nach Einwohnern das kleinste Bundesland in Deutschland?
Antwort: Bremen
Info: 569.352
Frage: Das Konrad Zuse den ersten Computer der Welt erfunden hat, hatten wir letzte mal schon geklärt. Aber wie lautet sein vollständiger Name?
Antwort: Konrad Ernst Zuse
Info: 
Frage: Wie hieß in der römischen Mythologie der Gott des Meeres?
Antwort: Neptun
Info: Poseidon in der griechischen Mythologie
Frage: Wenn es in Berlin 19 Uhr ist, wie spät ist es dann in Tokio? (aktuelle Zeit)
Antwort: 7 Stunden Zeitverschiebung: 2 Uhr Nachts
Info: 
Frage: Wie lang hat der Hinflug zum Mond von Apollo 11 gedauert? in Stunden
Antwort: 76 Stunden
Info: ca. 380.000km
Frage: Welches 2 Länder haben die meisten Nachbarländer? (einzel Nennung möglich)
Antwort: Russland (14) && China (14)
Info: Deutschland auf Platz 4 mit 9
Frage: Welche Millionenstadt erstreckt sich über zwei Kontinente?
Antwort: Istanbul
Info: Europa und Asien
Frage: Welcher Zelltyp in der Netzhaut des Auges nimmt Hell-Dunkel-Kontraste wahr?
Antwort: Stäbchen
Info: 
Frage: Und welche nehmen Farbe wahr?
Antwort: Zäpfchen
Info: 
Frage: In welchem Land der Panamakanal liegt, frage ich euch heute nicht. Da frage ich lieber, welche zwei Ozeane dieser verbindet?
Antwort: Parifik und Atlantik
Info: 
Frage: Wie lang ist der Panamakanal?
Antwort: 82 km
Info: Dieser erspart dem Schiffsverkehr eine 15.000km lange Reise um Südamerika herum
Frage: Wofür hat Albert Einstein den Nobelpreis erhalten?
Antwort: Für seine Verdienste um die Theoretische Physik, besonders für seine Entdeckung des Gesetzes des photoelektrischen Effekts
Info: 
Frage: Wie hoch steht das Wasser bei einem Niederschlag von 1 Liter Regen pro m²?
Antwort: 1 mm
Info: 
Frage: Wie viele Sekunden hat ein Tag?
Antwort: 86.400
Info: 
Frage: Welcher Feiertag folgt in Berlin auf Pfingstmontag? (29.05.2023)
Antwort: Tag der Deutschen Einheit (03.10.2023)
Info: 
Frage: Wie teuer ist ein BVG Einzelfahrschein für die Tarifzonen AB?
Antwort: 3,20
Info: AB: 3,20€\nBC: 3,80€\nABC: 4,00€
Frage: Wie viel Gramm Zucker enthält eine Coca Cola auf 100 Gramm?
Antwort: 9 g
Info: 
Frage: Wie nennt man ein männliches Schwein?
Antwort: Eber
Info: 
Frage: Wie hoch ist der Pariser Eifelturm mit der Antenne?
Antwort: 324m
Info: Stufen: 1.665
Frage: Wie viel Tonnen wiegt der Funkturm in Berlin?
Antwort: 600
Info: 
Frage: Wer ist Eigentümer des Ausweises in Deutschland?
Antwort: Bundesrepublik Deutschland (PAuswG §4)
Info: https://www.gesetze-im-internet.de/pauswg/BJNR134610009.html
Frage: Wie viele Personalausweise darf eine Person in Deutschland besitzen?
Antwort: 1
Info: 