Frage: Welche Farbe hat der berühmte Windows-Fehlerbildschirm, der häufig bei Abstürzen von Windows auftritt?
Antwort: Blau
Info: 
Frage: Was passiert, wenn man aus einem PC die BIOS-Batterie entfernt?
Antwort: Die Einstellungen werden zurückgesetzt
Info: 
Frage: Was passiert, wenn man auf der Tastatur die "Windows-Taste" und "L" drückt?
Antwort: Der Bildschirm wird gesperrt.
Info: 
Frage: Was bedeutet "CC" in einer Email?
Antwort: Carbon Copy
Info: 
Frage: Der berühmte "Affengriff" besteht aus den Tasten STRG + ALT + ___?
Antwort: STRG + ALT + ENTF
Info: beendet nicht mehr reagierende Programme oder startet abgestürzte Computer neu
Frage: Welche Monitorauflösung (in Pixelbreite x Pixelhöhe) wird als "FullHD" bezeichnet?
Antwort: 1920x1080
Info: 
Frage: Was schützt vor unerwünschten Netzwerkzugriffen (außer stecker ziehen)?
Antwort: Firewall
Info: 
Frage: Wie bezeichnet man das deutsche Keyboard-Layout?
Antwort: QWERTZ
Info: 
Frage: Welche beiden Ziffern stellen die grundlegende Basis für jede Operation eines Computers dar?
Antwort: 0, 1
Info: 
Frage: Ergänze folgenden IT-Leitstatz: "Bei Computerfehlern sitzt das Problem zu 95% ...?
Antwort: vor dem Bildschirm
Info: 
Frage: Was soll der Konsolenbefehl "Format C:" erreichen?
Antwort: Die Festplatte C zu formatieren
Info: 
Frage: TUX ist das offizielle Maskottchen des freien, alternativen Betriebssystems Linux. Welches Tier stellt es dar?
Antwort: Pinguin
Info: 
Frage: Schätzfrage: Wann wurde der erste moderne PC, der APPLE I, veröffentlicht?
Antwort: 1976
Info: 
Frage: Wie nennt man die Betrugsmasche, bei der man gefälschte Internetseiten oder E-Mails verwendet, um Internetnutzer persönliche Daten zu entlocken?
Antwort: Phishing
Info: 
Frage: Wie bezeichnet man Software, die ohne zu bezahlen genutzt und weitergegeben werden kann?
Antwort: Freeware
Info: 
Frage: Welche Peripheriegeräte müssen mindestens an einen PC angeschlossen sein, damit er erfolgreich startet?
Antwort: keine :)
Info: 
Frage: Was ist der grundlegende unterschied zwischen einer HDD und einer SSD?
Antwort: SSD: digitale Speicherung, HDD: physische Speicherung
Info: 
Frage: Wie heißt die PC-Firmware, die das BIOS im PC ca. 2010 effektiv ablöste?
Antwort: UEFI
Info: 
Frage: Frage 29.
Antwort: 
Info: 
